「721翻版」見到野豬，黑警掉頭就走

今次仲要係拎住盾牌
完美表現忠誠勇毅

人工裝備點加都冇撚用
因為點都係垃圾

聽日一齊搵太子站CCTV - 831半週年

豬都驚真係幾垃圾

黑警嘅裝備只係用黎對付手足
野豬， 不了。

忠誠勇毅，加人工

黑警真係全世界最正嘅工作
真係好葡萄

推到PPRB回應

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

野豬唔係黑衫，所以走了

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

why no TG?

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

0/10

警察豬都驚

只係唔驚黑衫

廢撚到........垃L圾黑警
721 2.0

等我著cosplay 連豬
黑警見到我掉頭就走

咁小事，call童軍做

警方：相信此警察在周邊評估形勢

推

推推

推推推

頂，今次冇得用車同槍，即係變on9

社會個個減薪 炒人 節源開支 屌你老母仲帶頭加人工
能力又廢 政府又唔係多錢 納稅人啲錢就咁送狗

港式抗爭
買gear俾對家

PPRB：認真工作的男人非常charming

隻豬好肥美

黑警人工已經可以高到日日山珍海味果子狸
野豬呢d低級野味 都係留返比武漢人

狗乸發姣

咁其實佢可以做啲咩 即係咁講
野豬冇傷人唔好傷害佢呀

火豬陣

黑警戰鬥力如下圖所示

拍片條友都未走

隻警曱唔趕隻野豬都指揮吓交通啊，隻野豬食到出馬路點算

做唔做人工都係照加

加咁多人工對付隻野豬都搞唔掂

鄉黑至係野豬下話

收皮啦 死五毛 你全家快撚D死

日本中年釣魚翁都徒手制服啦
有槍有盾都走 垃撚圾到
收2萬5只係識打香港人
學吓啲清潔姐姐咩叫專業啦

一早block左啦呢個5毛...

任嘉兒

仆街PPRB 偷偷留下一個負皮

豬都驚

野豬都咁驚

隻野豬掛住食, 根本唔埋去攪佢都唔會理人

佢哋啲頭毛俾野豬咬走哂？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

識嘢

黑警淨係識蝦學生同良心市民

配埋依張黑警打飛機post

PPRB: 我最期待既畫面出現了.jpg

該名警員只是打電話搵支援處理，而非逃走。

逃兵

笑到痴左線
本身整件事已經好on9

我最期待的畫面出現了.jpg

處決左呢堆見到野豬掉頭走既逃兵未？

著到成個iron man咁都係隻狗
重點係成班無腦

唔出水炮車？

驚野豬都唔驚示威者

野豬都要走
要幾垃圾先做得到

對住示威者可以著到ironman 開真槍 水炮車 催淚彈

伊之助

打香港人就咁勁

因為野豬真係敢攻擊佢，勇武唔敢攻擊警察，佢地好識分嘅

即係放多幾隻野豬都可以收佢地皮

留喺現場隨時應變真係好基本囉

叫野豬同牛搞掂班黑警

指片嗰個重大膽個黑警

屌你老母 咁廢

手足次次同黑警對峙都係手無寸鐵
真槍實彈都見過
野豬算d咩

加人工比班垃圾

23個正評肺炎上腦？

成班戇鳩

一向都係無髮無天啦

又唔係好大隻幾隻狗點會唔夠打

唔知香港人有冇機會解鎖馴獸師呢

唔係要佢捉..都唔撚洗走撚左去下話? 係附近睇住隻豬唔好比佢襲擊途人都唔做

終剩冗偽

垃圾黑警

黑狗： 收唔收到.. 收唔收到.. 收得唔清楚.. 我行開兩步再講....

睇嚟要call速龍曱甴嚟

屌，放條美國Florida精英比香港班狗屎垃圾黑警學下野啦
嗱，係咪好睇過成蟲先？
成蟲都做唔撚到呀

你腦癌？全家腦癌？定係721班鄉黑係你手足 屌你老母

一早block咗死5毛狗嚟

野豬：冇人搞我仲好

屌

【 我最期待的畫面出現了.jpg 】

話說昨日 (2月28日)，一隻野豬在大埔一條馬路旁，在沒有付款的情況下，翻找垃圾袋中的食物。這是盜竊。途人報案後，正規警員迅速到場作出調查，了解當時情況，並自行檢視有關的垃圾袋。

小編一直期待，有市民會留意警察專業調查案件，並拍照留念，與網民開心分享。想不到，這個畫面今天真的出現了！

#盜竊
#有野豬偷食物報警求助
#認真工作的男人非常Charming